男人就係中意賤人 特別賤女人

口味獨特

真？

靚既賤女人

樓主係你唔靚姐。唔好自己呃自己
你靚既話，賤就係好女人，乖都係好女人。
你樣衰既話，賤就係賤女人，乖都係賤女人。

賤女人=靚女，後生大波妹。

笑死 你實係冇拍過拖

挑戰性呀嘛屌 真係對你好嘅 又覺得我食得住佢咼又太聽話咼 好快就厭

賤女人=周圍派帽既扮純臭雞

係囉條女幾靚性格幾好對你幾真心你都係唔撚滿足
搞到我都心郁想做賤女人了
唔怪得之咁多賤女人，就係班男人造成的

其實係條仔係賤男人

女人一樣喜歡賤男人 唔賤唔愛

有本錢咪做啦lo
男女都係一樣 人就係咁犯賤架啦

賤女人多咗又話好女仔絕種
真係唔知雞生蛋定蛋生雞

賤男人愛賤女人
天生一對

係駁唔到

每到夜深就是亂......

唔係有班仆街咁賤
宜家邊會咁多賤男同賤女人

好撚有同感

可唔可以介紹我識 想屌

冇波冇蘿都想屌 ching好飢渴

想屌+1
樓主係咪比個後生大波清純妹帽左？

無錯
我最鍾意既女人 係一個賤人
有個拍左拖六年既男朋友
仲要呃我條撚含 扑左幾個星期
俾佢條佬發生左就即時消失左
過一排又揾返我 叫我俾啲時間佢
最後都係不了了之
果排唔開心到暴瘦左三四十磅

咁屌你囉

賤就算啦，淫賤就另計

好賤
唔知咩種可以生到個人咁冇良心，一次過傷兩條仔